急！！依家喺學津書店，我想問自我歷史叢書喺邊？搵咗好耐

我淨係想搵天外之天咋

呢個網站話學津書店有得買

真係急架，間書店就嚟閂門

算啦，應該無人幫到我

三十年前嘅書
師兄只想要天外之天？

係

有都賣晒啦

唔識問職員？

唔夠膽

女神叫你問咁夠唔夠膽

噉你唔好出街啦收皮好冇